專業啲

成個觀塘站拆晒，呢部櫃員機唔好話花，墨都無一滴。
黑警會員，下次唔好喇！

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇